覺得女朋友好重視自己，好開心

你要好好地對佢

跟住佢就搵過個